【日本】 iPhoneが「PASMO」対応!

An機有未？

An機好早已經有喇

拍到卡？

曲到圓

呢個問題就好睇部機喇⋯⋯ support NFC-F，即係FeliCa嘅話就得囉⋯⋯ 咁邊部有呢？真係要逐部check⋯⋯ 其實我答咗＝冇答

香港都加到、唔洗轉日本時間地區

Suica Pasmo 本身就互通
Suica有咗咁耐，Pasmo而家先跟係有啲遲

Suica嘅auto charge只support View Card... 原本有啲期待PASMO嘅auto charge會support所有card，點知都係有限制，外國卡似乎唔得，就算日本本土prepaid都唔得⋯⋯

港入應該得三星咁濟

Android 三月已經出左啦

行貨唔使諗

Samsung唔係有咩，如果唔係點用Smart Octopus

咩黎

我個時係京都都係照用Suica
如果整多張pasmo 佢會唔會一次過拍曬

有得揀

你用 Apple Pay 比錢會一次扣曬咁多張卡嘅錢？

有鬼用咩，都無得去旅行

上面唔係講緊西瓜同Pasmo 咩？ 關八仔咩事

日本好多機都係おサイフケータイ，所以嗰堆Android機都有FeliCa。

不過普及率係另一回事

八仔本身係用FeliCa

有冇得買定期先

每次只可set一張

因爲suica apps買唔到通學定期券/通勤定期券，我喺日本好少見人用iPhone/AW去過閘